文科畢業，可以有咩出路？

做建造業？

大把外資鐘意請文科
例如m記 kfc

高不成低不就

視乎咩文科啦 socsci的話趁早去考牌做夜更看更啦

專業乞食

讀socsci為理想可以唔洗食飯
（好似係）

標準答案

中文系直播打機

政府工
文科生都好你成績得個人得既ao eo呢d工都無話唔會無出路啦掛
私人市場既話 除左專科
就算你普通bba marketing grad
非mt都係得13 14k左右起薪嫁啦
所以都唔係文科既絕對劣勢 個市場就係唔肯俾錢
依家好多公司 比起你讀咩科咩成績
我覺得更加睇你interview個人係點樣
夠唔夠outgoing夠唔夠醒目 肯唔肯捱 轉數各樣
文科都唔一定無出路既

利申今年文科grad, 已經翻緊工 行頭入面嚟講係大公司 雖然都係fg價多少少

但我係毒撚

乞食

利申： 準備乞

睇咩文科，讀中英文咪教書，語文好嘅咪政府工，兩樣都唔係咪乞食

利申:文科，乞食

屌

文科緊係做文書助理或助理文書主任

政府語文主任

今日出ad，starting 27k

文科grad 做左野兩年冇出路 打算返去讀書轉行了

考ao

文科fg，搵左成個月工了，都係睇唔到出路

重新投胎

讀d咩？

歷史

唔係，我係問讀咩轉行

歷史 same here